元朗番工辛酸屎 9-1厘米咖啡店

呢個係一個關於喺網上平台搵工被騙的經過 我唔係當事人 但作為佢嘅朋友 依家要為佢抱不平
話說小弟有個朋友 早排係元朗國某一間高汁 #懶係高汁嘅 厘米咖啡店到做

咁好啦 長話短說 我諗係人都知道開一間鋪嘅事前準備功夫都唔少 咁當時人就係廚師黎嘅 係未正式落鋪番工之前佢呢就已經為呢份工付出左唔少心機時間架喇 例如WFH諗menu啦 聯絡供應商啦 落場睇鋪等等大小事務嘅野佢都要做
咁以為個排疫情咁嚴峻 大家都係香港人一齊共下患難啦
點知
點知
點知係佢做完一大輪野之後個腦細唔出糧俾佢 大大話話我個fd 都做左成個月 個腦細仲好意思聲大大話我叫你做咋嘛 你可以唔做架 然後差唔多日日都有同個腦細wts聯絡傾開鋪前嘅野 個腦細真係夠膽死話同我fd好少聯絡 #我真係唔係好明點解啲人可以咁唔知醜同咁無賴 #同埋腦細真係腦細 好啦去到人地話唔做 出糧果一刻只係出返你有打卡返工嘅錢比人 咁人地係屋企做野比空氣呀？
啊 仲有呀 就算全間鋪放假 我個fd 都要係屋企做野㗎
我fd做咁多野 度晒成份menu比佢 佢就改過晒啲菜名就當係自己嘅野嘅人
我都係第一次見 腦細你都幾得意
睇到呢到 我緊係知你地一定會叫我去勞工處啦 上黎連登做乜6
咁我緊係有啦 btw依家成件事完左㗎喇 最後腦細咪死死地氣要俾番啲糧我個fd再諗番起嗰時個腦細俾個官串到一面屁就好心涼
然後再上openrice睇下食評 10個有11個都踩佢啲野難食又貴又唔值就更開心
希望有良心嘅人都唔好再去呢間野到打卡食野喇
*要吸引少女去打卡都唔係擺幾隻雀同幾棵花出黎啦好笑

佢係偉大嘅F平台都搵到呢份工嘅，嗰陣時我朋友有問個腦細，個腦細話都會計返錢俾佢，仲話會計足添。
相就唔放喇啦，費事俾人話未經授權。

咁長又唔分段
學下中文先啦

唔分段你唔識字呀？
中文閱讀理解係咪u咗？

咁串咪撚返工啦

你真係唔識字㗎喎
唔係扮㗎喎 傻豬豬啊

敢膽咪開名囉
串鳩我有用

你唔單止唔識中文連數學都唔識
優秀優秀

你咪繼續優秀
唔好返工呀

抵屌 推

開名啦 邊間

Sor 頭先睇唔明
9-1=8 cm 係咪呀

俾d心機學番好啲中文同數學先 乖

去過一次又貴又難食
以為自己返左深圳
成陣大陸味

直接開名貼相啦
打咁多字做咩

啲裝修靚到就算帶你阿媽去
我諗佢都會即刻行返出去

元朗cafe集中地都係得一間個名改得咁有深度咋嘛

間野design勁撚娘 啲花草老土到